[I]糞營運#白貓Project#52 法老與狗 不得內進

又開左去吹水台

明明係鴨台開POST都出左去吹水台

法老與雞 不得內進

我以為沙清又被人做topic

吓

唔知最後幾多人去

法老清算時間開始

神去左？

這度好似有幾條友去喎

我冇去
不過追緊post都幾多人下

絲絲絲打 同沙清出左

屌 好想去

現充

好似好多人去咗

想試下用我呢個名開FB LIVE

真毒岩岩放工

一齊去

好想去屌

返工呀

落街買雞翼餐

毒自食雞翼

Yes
邊個夠我毒

求六爺真人相

MCG

煮直會唔會又去左金鐘食囡

定你想要第2張

我想要係金鐘出現嘅佢

珍藏

幾日前先係PAD po出現過

唉

好似未成年咁

on9 做乜貼我張相

信唔信我報警拉哂你班陷家剷

六師弟

同左絲絲絲打相認未

冇左2500石唔開心左成晚 為左令自己開心返 星期一去補返先

早知去搵六爺

個到好似好多女

毒撚邊有女食
係角落食雞就有份

好想去呀

又課

早知去

你幾時生日，我地幫你搞個

你出錢

我實傳染人

咁你要唔開心到星期一喎 點解唔即課

on_

good idea

你一行埋去其他人彈開哂
自己食,fatfat啦

打包埋比白貓po手足

Mcg去到男扮女都吊打佢地

口德值 - 10

誠實值 + 10

打和！

烈子球唔係烈巴咩

MC正一臭雞黎

[img]
呢張笑到

Mc真係好仆街

又屈寶寶
加埋成皮幾野石先抽到架果堆野
你估好似神咁期期400+400+400+400中限咩

我條女去左

我同佢去左老蘭飲酒 佢話今晚想上我屋企訓

我條女都去左 食左兩件

咁啱既,我又係

六位數 過夜？

我都係岩岩先知

六爺帶左上面啲圖邊個過夜

每日派十場都有7、8場入到
打得一隻感電45係新戒

每日派15-20場差唔多場場入
同你差唔多

笑人個樣好衰囉

可能其中一個係有鳩小妹黎

加埋中左一隻物質系45%
真係多撚謝

BP+30
儲氣-25
會心dam+25
袋住先

全間違未試過十場入晒
岩岩出左隻30攻
之前四神晚晚收工返黎刷極都無，減傷又刷唔到

邊個去左?出黎認左佢

今朝
30%攻 45%魔族

呃左寶寶成幾千萬去洗任
打左無100都有50場
得一隻活動內出既垃圾物質戒

屌你班歐洲人
又25%charge,又30%攻

非洲~~非洲牙

六爺呢啲大富大貴相好易認啫

30攻諗唔到有邊隻岩用
25charge就好多隻都需要

我都係想要佢
唔係都唔賣武石去洗任打

冇七星任刷撚咩

訓啦

想問下 平時有冇人想刷bp

平時就冇 瞓緊嗰陣就會刷

而家先黎刷

遲左d 我身邊d fd都上哂29段afk埋 game都爆左幾隻

食完女上水

有朋友真好

留名

而家刷黎都無用 玩家走哂

你刷黎威俾邊個睇

比六爺睇

其實係見打完活動冇野玩 搵d野黎打下

冇嘢玩咪跳船囉 白貓玩咩姐

係都唔係玩白貓

齊左

咪係 白貓有咩好玩

白貓玩跳船之嘛, 關齊唔齊咩事? 有時出街等人得閒, 我都即場入2pack消磨下時間

好人好者點會玩

現充留名

ok del jer game

又回來了
想問下如果小夏用an妹原專武夠唔夠做，因為都係雷屬性，我又唔算多素材可以換

限唔連專不如唔好玩

係,所以我都幫露卡連左專

係,所以我都幫冇玩

點解要問，把專不嬲用黎襯衫
唔連專隻人過多2個月仲有咩用

除非把專廢到真係用唔到果種
正正常常我都一定連埋

成班法老又唒只用75石中三限
45石中唒三把限武
又蝦班非洲人

白貓多咗個真咒拳又真係幾好玩

剛剛用剎那搭咒拳打天鵝協
追返4500粒素材換碎虹
9個字就刷完
快到癲

換碎虹做咩?

夠啦 我都打到成千萬

強迫症發作

我隻勇者都冇連專 太多更好既代替品

唔玩白貓就過主啦

TINABBG隨便一鎚都鍾200萬

單抽中左水樹

救左一堆拳角

執笠大平賣

有無巴打一齊刷咒拳？

仲未打完

諗起露卡寶寶都會比把咒carry返起就好想再追

今晚應該都無4個人冰結

星期一再追

到時隻隻打緊1000萬啦

tina bbg過左5個月都上到位啦

可以陪你打陣

條頭髮

一緒に白猫プロジェクトで遊ぼうよ！URLをタップして相互フォロワーになろう！

まだアプリをインストールされていない方はこちら

你ADD我 E 243 RANK 應該掛緊大隻妹

禁完條LINK無咩反應

有呀

加左 Arikarin

ADD左 開場

法老E又出手

90360

禾吾系法老牙
BTW打白貓有助入睡

典根

強烈推薦 失眠唔洗睇醫生

你要三冠?

唔洗 行錯路啫
63997

81525

可以介紹比親戚朋友

82274

入唔到

24181

等我一陣 拎嘢飲

又飲油2

60403

04630

10115

05347

07043

77067

房號project

板井油2

96932

我開哂D場喇

我都差唔多夠鐘ONLINE GAME PVP

好 唔該哂巴打

經過今晚M記事件,feel到出面又要大戰

屌d 7星派遣去晒邊?成個活動派足咁多日，見到嘅得6，7次，實際有得打嘅得4，5次

任洗架喎

討論區最鐘意笑人樣衰 所以先咁忌自爆

呢啲咁嘅聚 預左有人爆出黎俾人評頭品足
唔係靚仔靚女我真係唔敢去

岩呀 討論區最鐘意笑人樣衰 所以先咁忌自爆
畫沙講話 去既一係靚仔靚女 一係入世未深既毒撚
未去都估到有人會笑人笑人樣衰啦 仲唔清楚連登仔d野咩

大e生 又法老又靚仔 現實又係e生 點跟

聽講你又靚仔份工又誘人

畫沙係邊類？

我掙扎左幾年先敢出去見蜻蛉神

男神遲

等我放你張相上嚟評頭品足先

神靚仔過我多多聲

4i收錯風

我本身諗住戴黑武士面具出席

神真係好靚仔

屌
2日無抽人
儲左75石抽武
乜都無

你快d用個招啦 唔中就棄
原本諗住唔中就棄 點知1跳就........

on9

我見個個都係講完呢句咒語就中

齊唔到真扎set就棄驚算

on9都無去

明知會奶野點可能出去

想去

仆你個街
琴晚又係清派遣清到訓着

如果白猫出活動pool/限定時搞大型offline聚會
就唔係畀人笑樣衰
而係會變成批鬥大會

M記個po好多mk狗公
唔係話佢地做咗啲狗公行為,而係喺字裏行間陣味出哂黎

會變成非洲人大戰歐洲人

非洲人會戰勝歸來

今集巨人好撚好睇

會心傷戒好似唔多實用?

比水母咪實用

見到有位叔叔用緊手機
望一望見到隻小夏fing緊扎花

冇小夏,肯定唔係我

到底係咪真係有25%減CHARGE戒牙

露卡係雞係公廁
一生反露

已經唔知單抽左幾耐全部饅頭餅乾

單抽單吊

嗚啊 露卡啊 男氣啊 抽唔到啊

刷戒指刷飾品次次都恰鳩我
齊咩限都低人一級

打錯字

我知你打多左個咩字

法老王

明明係低高人一級

Hi

帶哂d架生去制裁歐洲人

落閘放狗 一個都唔準走

咩係男氣

姐係男人婆
露卡比其他天使叫佢做男氣天使
好似係 除非唔係

好想同佢做愛

55

小心屌完隻臭雞生愛滋

真礼唔齊set就棄驚

re島

任re架喎

唔齊真扎 改名啦

打到又點 出垃圾

on9先單抽

利申 以前on9左好耐 蝕左唔知幾多個25

一車車垃圾

( Show Blocked User - 地拖 )

洗7星d錢去得仲快過洗技 (好似係)

屌而家日日拎住部6plus先打到白貓
7plus仲係lag到用唔到 快d update啦IT狗

特別係依家有保底劍仔
都係大跳好
非洲人起碼可以拎返幾把換專
無隻人都可以望下把專

有冇人更新完 打打下會突然卡一卡咁 之前都冇事 係更新完成日卡一卡

換機

啱啱先講完

三笠睇得太多激鬥戰車

露卡唔是G

yes my wifi

Never lucky

Is our wifi

以前個ac成日單抽中限/活動pool大獎
換左ac之後就大跳單抽都黑撚左成年
依家有劍仔,既然都係黑不如拎把劍仔好過

我戒左單抽了

我戒左白貓了

CHOK囝戒完單抽就期期中

以前十抽 抽左幾千石得
1-2隻4星
依家單抽中限

我由水手果陣開始轉 乜柒都冇 紅連 名星 流星次次抽幾千乜柒都冇

四神四神四神

我都係由明星開始轉大跳,依家完完全全變左個歐洲人

明星之後佢咪改易抽左囉
減中2星機率 加中5星機率

希望白貓更新啦
冇野打

OK 聽日出入替

改乜叉機率
次次啲法老都係幾跳中
非洲人點跳都冇

屌
冇啊

更乜撚野新 執柒左佢啦

唔想幫個ac吊命

體感白貓個1% 4星仲高過其他驚

非洲輪盤轉呀轉

我

張圖要改五星

話幾多幾多%,但其實隻隻驚唔同計法

煮直我借助法老之力
成功一抽入魂

決定重玩白貓

煮直幾時又介紹個女法老比我識 等佢捉住我手仔抽

白貓4星率好似一向係8%

體感呢d野

想問呢個有無用
同埋下面兩項點解？

錢同石

sor唔知魂定石

石＋15%
即刷 爆石先

好似係魂sor

你要刷經咪留,我就賣左兩隻

七星有得打都唔夠抽

賣呢隻咪搞到你7星有怪打都少個機會出正常戒囉

沒點正經。jpg

我想問咩協啲普通石最齊

四神都抽左千幾二千啦

晚晚一齊跟神刷協

限定戒係咪打7星派遣有,打左幾日毛都冇條

係 我都出完1隻出唔到第2隻

搞到我以為係咪打其他野先出

有冇人打咒拳？

仲未刷完

又係e巴出洞既時候喇

未打夠9999粒石

津巴 我打

要出街買headset

難以置信

直頭未開始刷

又刷咗兩粒鐘白貓 落街食個下午茶繼續先

sor 錯post

e巴 反動+7 連擊+4 2洞 有冇閪用???

唔制 神呢排係咁j擊我

俾人追擊嗰個有冇諗過自己做錯乜

你針對我

睇咗咁多年聖經 一早就知神係好小氣

試探神

咁易唔妥人 真係好小器

應該有掛 我家陣無用混裝器

好啊

呢到有邊個無比人追擊

唔玩角龍弩嘅我覺得好正

咁得角龍弩同鋼龍勁
鋼龍唔使反動 = 廢石
角龍弩唔使連擊 = 廢石
咁咩弩岩

唉 打多2鋪 唔出好野 就棄game啦

射通彈？

抽到筆筆

我見都有人用電狼龍弩
把野有會心咪啱你個連擊心得

新入嚟算唔算

好耐無入黎, 一入又見到法老chok曬

第一日抽武抽左600零四五星啦

筆筆係個個都啱用？ 火屬up

William清好耐冇見
BB個活動要爆終章 迫害新手

個邊仲有咁多日慢慢黎啦
就黎去日本, 無時間玩, 岩岩先刷晒白貓堆活動

露卡落地獄啦

有雪村

食屎啦 有假去日本

聽日課金追佢番黎啦

唔係唔追呀?

遲啲會講女主角雷恩俾魔王捉咗落地獄
男主角露卡隻身落地獄救佢

唔追 憎佢一世

我未係港奴 就黎畢業, 準備投身地獄

我畢咗業 但係未做港奴 有無工介紹黎

放相上IG
BTW今晚嚟大埔HEHE

同神hehe的機會不是屬於禾的

又食囡

神係咪今晚帶我出去浦

等你帶我呀

哪有女 聽朝仲要返早

有我呀醫生

沙田有咩浦 浦m記咩

真扎係雞 係公廁

你都起馬5.0先斷
我次次普限2.0都斷啊屌

M記妹

姐係有1.0啦 屌

神幾時生日 我地夾錢係沙田m記幫神搞個生日會等人黎朝拜

屌啦聲 連個故事都黑屏
一load luka 個故事就黑屏

ching0.jpg

g持

十卜

逢星期日

一年大52歲

我普限1.0都斷好多

lukabbg 唔鍾意你唔好搞人la

呢個要點過？

9* 係咁開技唔好比人打中

Thx

專中2.0

無齊過

今集巨人真係痴撚線

畫面+分鏡+BGM+聲優
全部配合一齊造出黎嗰種張力令我就算睇過漫畫都覺得好緊張好精彩

btw.唔好怪我我唔敢入巨人po,怕比人劇透

邊度有得睇

我用佢

問過巴哈姆特未

係喎
我仲未睇第2季

噗

ever lucky

無啦啦自爆

無敵嘅魔法卡

長頸鹿一陣打唔打祖龍

幾點

搭3至半

等我半粒鐘坐緊車

咁係你幸福放紅日

能者多勞

個知也探問中到真礼的秘方
唯獨不惜課金先至有迴光

E我打得啦

家陣開

會復刻 唔驚

等2000日

攻擊30%戒...

露卡小妹冇晒錢 但係又要交學費啦 所以出黎做ptgf 希望咁多位哥哥幫下妹妹手
價錢：
行街 2000石/hr
睇戲(拖攬) 4000石/hr
陪溫書 4000石/hr
Hj 5000石
Ml(no wet kiss/bj) 10000石

死洗老

死法老

幾秒窒一下果D手足 有冇裝Adblock? 我Disable解決左 好似係

梳 睇唔明

仲話叫g tgt 我未叫過都睇得明

邊條屎忽鬼拎晒啲秘藥

又單抽jor
聽日係咪會有番活動
我要石呀

嘩屌你 咁都記得
睇嚟你真係好想組團咁喎

日日都有26石架啦

每人拎500石出黎輪一晚

咪話左never叫G

中唔中先

板任個乜乜協五回五石咩嚟 明明已經打咗五次 都係0/5

比小妹中到 我一定貼圖出嚟分享喜悅

Ptgf is not g

有冇得輪你

收到風復刻溫泉

你咁快用晒

打呢啲秘藥FOR死左既人食是常識吧 BTW我無咩食

屌 即係會繼承進度？
我寧願佢每日出個石像角色任 有埋Hard同nightmare

我直頭唔洗食
食唔食都係一野死

你地打到咁後

單乜抽

溫泉講左冇石送啦

反觀台版...成個溫泉送比你

係咪差唔多神解固力果

Hi~Hi~

Hi~~~

又唔係復刻活動
個建合左體都未升

起碼多兩隻角撚下

法老

拘束彈呢

sharehouse活動協任意5次掛

哦呢哇 premio

哦呢哇 peak!!

朱古力過曬期啦

屌 斷左

岩岩打祖龍好想係你用回家玉個陣踢你

你應該要咁做最多攬炒

LAST場

用魔王都清sharehouse都清死人

佢老味 之前3場SS 已經想死
估唔到而家5場仲撚衰

有生之年會唔會睇到LUKA論文?

今日都唔洗打ss
玩d最廢既關跑完咪得

@chok

今年apple發佈會幾時搞

有魔王收聲啦

冇問timcook

打15次仲煩撚過ss
打餐死都得2石

臨訓屌一屌
屌你老母露卡係雞

屌緊露卡

二石唔係重點lo 重點係可以同lukabbg 傾nyanbook
係開心嘅

伊甸貓用左四日爆機
再多幾日清vh 已經無野玩
可以專心番白貓

仲未中真札

你地既愛仲未夠啊....

你地睇下大醫生
佢四隻真禮都中哂
仲差一隻未中

快架啦

收到風 今日會收到風

又要做deadline warrior

六爺咁早呀

六你屎忽

你果日係咪出左去

無出 去左飲酒

星期一 新限嘅消息仲唔嚟？
收到瘋齊千日三限嗰啲起碼仲有幾K石

45%特攻戒

極凍

水母

無

收到風今日固力果神解加黑貓活動引繼式復刻
好似係

呢度啲高層 十點都仲未浦頭

hihi準備重上top1

執啦

收到瘋 season2 兩個巫女出來下海
永遠着泳衣 帶住黑絲游水

刷左起碼廿幾三十次活動完都冇神戒

見錢開眼(X)
見錢開限(O)
三十幾次 當你齊頭用咗 一千萬咁少

殺濃巴仙 +45

每日1x場都無

法老頭

唔係好明你講咩
一千萬係話我更新用既錢？

仲難過抽限

最後一日 屙煙

成班食屎啦

我得自然45

我得極凍45同緩速45
玩左應該都有4-5千萬

食左幾蛋女呀沙清

有冇復刻

復你老味牙死法老食屎狗mc

無龍killer

極三大把

得呢隻戒

閃到乜都睇唔到

感電45 攻30% bp30
我要儲氣25呀

fire in the hole
中左閃光彈乜都睇唔到

屌...點解睇唔到既

法老先睇到

國王的戒指

執啦PAD

E 錯POST

我覺得CS 仲好玩過白貓

Computer Science
IT狗

死現充

禾巧純情 唔會溝女

直接食

me too 仲難過中限角

點解有人仲未中齊3限

六爺俾女溝

疏

比女食

做乜鳩

強姦post見到布歐

去到邊都見到布歐同畫沙

係時候要係白貓POST搞緊天神聚

有冇清想JOHN

50石中雙限咁開心 係咪你請

齊限果D請啦

唔想俾人吊

緊唔係唔齊嗰啲請 等佢地做多啲善事

走啦 陪你隻臭雞食飯 仲要請埋你 你自己食啦

Yes ar
估唔到布歐清對Reddit 都有研究

我最靚得呢隻

出黎出去都係呢啲

收嗲啦

1隻曬得既都冇

又要等5個鐘

補魔解決到嘅問題

岩岩出呢兩隻 已經係刷左咁耐最靚既兩隻

偷偷補魔

神戒

屌
派遣就黎完

早晨

好想要下面果隻

學PAD咁爆石衝

今後の予定と開催中のイベント

アーモンドピーク/プレミオ神気解放 5月
茶熊学園2017 秋冬

温泉キャラの神気解放 未定
バルラ島ナイトメア 未定
全武器の属性ダメージ上方修正 未定

齊3限仲易過刷1隻限定戒

又窒機又彈驚 玩撚

屌你啦

正 下個topic又唔使諗

真係幾易
利申：唔係我黎

刷左5，6次，1個7星都見唔到

仲要1/10 中三限中埋普池洋梨 屌你老母

限又矛
減charge戒又矛

唔好講一個大跳有單限
就算有8金都全2、3星
未試過1次過有2隻以上4星

打到隻20%可以屌住先
D特攻乜撚都刷唔到

一粒都無呀

屌哂你地

戒指都曬

冇活動執啦

下，大家齊建 就係差果5%架啦

快啲神解朱古力或者温泉啦 好悶呀

幾時出限？好悶呀

幾時執笠 好悶

今日又唔出新野

season 2 is coming

20%都矛牙
鳴呀~~~~

season 2仲唔係夏日
泳衣小夏6.0揸住把水槍玩水

收到風 3點正抽必中3限

仲抽

吓？你未中哂？

第一日中哂啦

今日唔通真係乜都冇

勁 唔怪得有三粒睪丸

多左班友曬3限

一粒一限

所以你剩係最多中兩隻

其實無 尋晚先叫春未中真札

on99

白貓唔更比狗屌

屌你老母

日本未放完假?

禮物關開成70日

更新呢 唔撚洗做呀

白貓終於400日

又係咩cafe合作呀?

狗糧呢 唔撚使課呀

頂,派遣時間減半都完

我今日600

Old seafood

又一飛饅頭可以做下午茶

魔王去左派遣
打唔到日任

就900

呢個blked

又到派戒時間

送70石就話姐 70日把撚

連續70日出限 畀你易啲刷親密

Chok巴 block我 未中都唔信

全垃圾戒

洗咗幾千萬 打得一個龍特效戒

Never Lucky

無龍呀

有冇人計過白猫邊個pool聲優陣容最昴貴

好似係1億限

茶熊？

執啦屌你老母

好似有靚戒
呢個咩糸

龍系

你老母系

日任變左五場SS

3場ss→5場→5場ss

垃圾驚

agger

我仲未刷完個約會驚
迫人瘋狂刷

所以停課左

仲未追到真禮5.0

仲未追到6位數

咁你隻luka呢

六爺巧串

算 當我冇講過

明明係禾俾人圍

一次過串哂 ,有錢真好

哇，雞札好勁
開完霸裝禁實就識自動打又大力
打boss開招2技就秒
真係有今生冇來世，一定要all in

不要再說了 我仲未抽到

咁luka ?

一個護士服加搖奶 擺低啦

中咗了

仲有黑絲

我老婆拉打勁d

終於認係六爺

真係好正 着住黑絲嚟抽插

Luka要連專嗎？

有愛 有多素材就連
無就pass

射射

咁認真答佢

點之會唔會話係真新手架
我個人太認真了

冇針筒點玩注射

嘩屌...好串喎清

我想注射佢多少少

又唔派石

呢期唔中露卡入少d黎
個個都係度曬

姐係仲有石啦

今日咪畀咗囉

洗唔洗代你出論文

好少石,好似必屎咁好難一次過打哂

又射左2下單抽

正常活動島嘅石就斬開變日任玩鳩玩家咁多日

咁樣啲人先會keep住登入

單抽又中

Mc隻臭雞幾時死

真係淨登入

屌你老母 郁多下做乜撚呀

專登咁排等班玩家激到彈起再典下典下

出碎虹都算撚數 比個金劵我托咩 成七百幾卷未開

真扎係隔離
真扎is G有乜問題

放完假仲唔開工更新，唔撚使做呀？
執柒咗佢啦

玩白貓an機lag啲定係ios lag?

IOS LAG

依加玩一陣就lag到停係到,成日重新開過驚

隻臭g恥笑我中g

手持大盾角有西屌

好彩有隻萊福特槍
應該有得一齊賠掛

diu ar

個夾壞咗呀

luka 死一次,果90秒輸出唔差

咁中哂三隻要死幾多次？

In 露卡，we trust

限定戒活動依家仲有無

萊福特槍終於有用

冇,呢幾日做左傻仔 ,下次出都係hea刷算

即係邊隻槍

比佢呃左兩條金條

偵探工具人都唔識

下個黃金週
咁我係3點之前派遣，攞唔攞到

好彩大醫生祝福我先中到露卡

出咗一隻減charge time，冇撚咗3條金條
冇30%攻都算，俾隻20% AS都好吖
仆佢個街

冇3音符必出怪真係好撚狗

你咪祝返佢中小夏

希望各位一齊中到露卡 屌到個閪婆爛閪

關咩事
3音我幾乎次次有得打
咪一樣無用
1日平均15-20隻

之前都係場場有得打 對上兩日變到每5場打得1/2場

即係個個已經中咗真札同拉打啦

陰謀嚟 密咗但成功率調低咗但錢用多咗

‎シズで挑戦できるイベントを準備中です(◍•ᴗ•◍)
‎ぜひ「⁦‪#白猫シェアハウス‬⁩」を遊んで、シズを育ておいてください！٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎⁦‪#白猫‬⁩

OK 準備中 可以慳返學日文啲錢

咩意思

激情課金開展活動

肝角挑戰關

隻活動弓挑戰關
特攻角,要開石板位打?

刷石升角刷乜關好？

你講隻HERO TYPE?
幾個打工關都要刷

原來隻弓連專無回血
好彩有霞把弓

好多弓都有回血
狗弓 相機弓 男作家弓

刷哂所有故仔就夠石升隻送角 ？

打工 每樣200
正常你每日打兩倍應該刷完

啱啱先開Re零黎睇
好似睇緊EU超時任務咁

潮撚到 依家睇re creator啦

唔睇呢套

最憎廢柴男主

加速世界 睇完會扔爛部電話 可以棄白貓

所以我無睇

有咩動畫推介 爆data無得打糞驚 down定來離線上車看

無開兩倍

呢套個個女角都比人話係家禽

悶撚到癡線
訓前拎黎睇岩曬

沙青點睇廢柴女神

邊套

Konosuba

呢套無睇喎 我記得好似睇完簡介就決定唔睇

但好多人都提起呢套 有機會再睇下

雨宮天的 一定看

最後一日全部戒都減20%攻
DEL呀

WELCOME TO 喲個蘇渣巴哩叭!

當初我睇完簡介都屌咗出聲
心諗又嚟轉生啲垃圾就好心未柒做啦

Explon~~~~~~sion!!!!

真係好認同係溝埋d熱門元素既作品
文戲，戰鬥，人設真係唔識欣賞

呢套真係神話黎
第1集d製作仲廢過業餘

要起碼睇3,4集先開始黎料

之後hit撚到d週邊俾人掃哂 bd好似賣左12萬張

全撚部都冇呀

史前弓 畀你都唔要啦

點解 發生咩事？

我已經阻止唔到自己聽呢首歌

佢bd係唔係獨立賣
係買圖鑑送 所以唔計入BD/DVD部門

on9 加速我死忠

唔識解釋 但套野係現今既新番之中非常突出

睇完就明

施主 你like咗喎

無意外應該有第二季 d野咁賣得

小妹唔好衝出黎_

近期跑出既都係黑馬
反而好多大作都睇到屌一聲( eg:機O戰士 鐵X城）

Re零係好睇喎
劇情緊湊,角色塑造成功
而且製作組同聲優又夠落力
冇神作都有佳作啦

至於re creators仲可以觀望下
個故事幾好但佢唔識講故事
一套原創動畫但拎唔到原創嘅優點(容易控制節奏)真係唔多掂
但都可以期待下

套嘢好似有愛衣

唔係第二季都播完咩
利申：追曬小說

甲鐵城其實設定算一流
係日本成日要係第一季heat起
推進太快

No la
啲G全部都倒貼

講緊動物朋友

嗰日出信和好似仲見到有第二集BD 賣緊五百幾
差啲想入教

想組團去動物園

re0睇動畫我覺得最大問題無主線
同埋男豬個主角光環勁到
不過製作組真係好有愛，真係做得好好睇

你連隻appgame都唔玩仲話死忠

有無巴絲入手到白貓卡game啲卡

楽しい

5.25先賣

這套乜來架
我原本想追返新妹 但愛動漫係聖光版
我之前追佢小說 覺得幾好
或者看佢先

你啱
啱啱係官網都睇到
巴打有無興趣

今季既話

不正經教師同工口漫畫老師都值得一睇

王室教師我就有睇

利申飛機

Re0成套最好睇係松岡
怠惰death!

套校服

巴哈姆特都冇人講

啤酒妹

btw killtime既話我比較推薦睇輕小

動畫唔駛一陣就睇哂

或者你動漫輕三修都得

入錯post出返去先

有無類似只有神知道的世界既推薦

一陣打唔打

如果卡包有雞札簽名卡咪考慮下

開左場 打既話入黎

原來係兔仔先
更加不了

有無人覺得活動個日任好反智
5長野兩粒石仔

樹~哥~兒！
餓KEEEY

依幾日都不了

係輪盤出鑽率低左定係我越黎越非

WHY NOT BOTH

不正經魔術講師
入面隻白貓 好正

瑟莉卡同莉艾爾正d

瑟莉卡 my mom
唔准屌我老母

呢套咩黎

乖仔 你媽係我張床度訓緊

屌 咁都問得出

有圖邊個會睇字

睇左漫畫都唔覺個老師有乜勁
劇情又冇咩料到咁

係廢無錯 由頭到尾都唔係勁

但又唔屬於廢柴男主既範疇

有女又有劇情 所以先咁多人追

my mom係禾張床

死啦，得覺得學戰d 女仲正

老師係無乜勁
佢最屈機果幕已經出左
不過呢套算係有d劇情唔會剩賣女之餘
主角又唔係d乜屈機野
後宮由頭到尾都係呢2件
我覺得係同類中算幾好

邊個夠我黑仔

講現實 同魔物獵人

啲石又零左
Pizza饅頭食飽飽

性格唔天真 又唔算木頭人

除左招魔法廢都無咩缺點

媽媽一個夠撐場啦屌

我無神石 玩左白貓之後現實黑左好多

媽媽6卷收左皮 6卷之前都無機會出場

我囉 都未出過神石

非洲人同盟

屌啦 我唔撚求神石
只求 反動+5 3洞 / 出到2招實用技既 1粒都冇呀 打左10板以上

神石 = 達人+9 3洞
屌我達人+9 都未見過

抵啦 你白貓扮非

連霞拳都無 唔係非洲人係咩

抵啦

無課齊限法老E

re0睇到第6集 女主角好撚正

家陣到屈我齊限

不嬲都唔出

雷姆定emilia呀
分唔到邊個先係女主

Em

雞

寶寶都係
成日俾人屈

屌你串先 玩左白貓之後現實黑左好多 姐係白貓吸左d運
加法老e 又靚仔 又有錢 現實黑左好多 都吊打非洲狗(me)

YES 180 粱朝偉

出黎隻抽

wasa係雞

成班人生贏家 連玩個白貓都搶埋啲毒撚(me)啲運
好可恥

洗你講咩
上得網多 都知成日話自己又肥又樣衰個d人,佢有
現實係對自己樣貌幾有自信 幾靚仔/瘦

你條屎忽鬼以後唔好隊部機埋黎

25->0

仲抽緊

現實好慘 上網呻下 都見到成班扮慘既人生贏家

真慘留名

我話mcg咋喎
你自認人生贏家？

仲要出來俾人笑

關我咩事 禾小毒非州

一陣準備1250->0

現實好慘 上網呻下 都比人追擊

加油

唔係唔開台比大家祝福啊

聽日又夠250 射埋最後一次 屌你老母

中左真扎咪撚係到扮慘

呢個真

抽完出season2 消息

開台集氣啦

仲有5000幾石 希望夠做

mall jer又輸

你唔俾真愛係拉打既

仲推乜白貓gal
直接down隻千戀萬花推算

Re0啲女都正
唔撚係嘛

卡通公仔黎咋

隔離睇到

你個名都係卡通公仔黎咋

六爺好串

你大獲喇 六爺份人好少氣架
一陣唱1萬個大餅掟死你

唔好抽禾住

我地毒撚要團結一致對抗外敵

Emilia我SP

1萬個先5位數ja
係都10萬啦

達哥

嘩!

Emilia堅係正

你SP俾狗屌

係 畫得幾靚

狗都屌保證

其實大餅係解所有硬幣定一定係解十蚊銀

以前係1蚊
家下係5蚊

好似係

屌白貓真係垃圾驚 又射落海

唔係齊限咩

屌成班死法老又圍爐 避避先

南哥
同我走

帶埋我走

走啦 咪撚返來呀

個個都齊

sbt

仲有一星期應該又出新限，大家準備好未

又射多1000lu 上次課嗰d乜都冇lu

追完真扎再射多3500追隻露卡仲要追唔到真係好撚笨柒

唔知點解仲有幾K石

所以我冇追咁多
中完追多左千幾now

呢一千真係純粹賭仔心態想追返之前用左既石

你中完仲有幾千石

齊鬼咩 吹水大會

same
不過比左馬場保管等佢呢個月派返比我

今個月有溫泉復刻個陣未玩
今個月多過班死老成千石

俾幾多石你都咪又係抽唔到

爆炸吧

屌 有真扎嗰啲再係度扮非 見一個block一個
好撚嘔心

法老頭係非洲人你扑唔扑佢

本身每日都少人15粒

中左唔係問題 唔好係度扮慘 is ok
假膠都好 日日上黎扮真係好討厭

真係講起就嬲
自從轉左玩法第一日第一次轉到石一次
直到依家都未試過第二次係第3抽前轉到過石
要點非洲先做到,我都想知道

你都要睇下人抽左幾多先得架
係屌都屌d 2500內中個d人啦

撳之前大聲叫我愛白貓好似必出鑽

岩
成個pool差luca同真扎

你點知人地扮慘

岩岩又屌埋最後250

差唔多成千石未見過4星
唔好提5星
我未中過
我指緊由第一期明星會到家下都未中過5星

屌佢勁on9,3個鑽痴埋一齊都可以轉轉下轉多格去第4格度拎卷
馬場個死仆街

寶寶真愛是拉打
隻臭g典寶寶矛興趣牙

啲人冇野春到要春個輪盤

其實點解咁耐都唔reset島

唔引繼復刻都執到啦
仲諗reset
馬場死果日可能有機會

抵pad山本宜家仲咁多巨頭

講到死肥仔派好多石咁

法老就法老
扮非洲叫春果班真係無眼睇

班巨頭根本課到自己老母姓乜都唔記得左

仆街一野追到第13集 幾好睇wo Re0

你未轉佢已經set死左

比個動畫你睇

少人地成個溫泉島 點玩 重點係冇野打 對住個complete島

我知,只係個心唔順氣\3連鑽都可以轉左落下一格度姐

講到自己當年溫泉島果9xx粒石唔係石咁
有神解玩下咪算囉

其實神解隻人應該神解埋把武

屌 失眠
試下打兩場白貓先

仲有一個禮拜又到非洲人胃痛既日子

屌 雷姆好似天使

睇到18集

點解會比人鬧係雞

又關我咩事牙

一定係拎2萬幾綜援 住公屋嘅慘啦
點會係住劏房 人工幾千嘅慘

點解畫沙叫6爺

召喚六位數.jpg

平行chok

唔好咁

唔係點解釋你個名由來

搵七爺出黎 啲人自然唔記得你係六爺

上連登勿認真

陸偉沙
Louis

Chok雞

Rem is g

1q題

em is g
g is mc
mc is?

Mc is e

係喎,今日仲未

今日仲未中真扎雞

Louis Sa

派遣係咪已經冇左限定戒
好想要減charge

點知畫沙真人英文名真係叫Louis

你又知既

又死srr

係咪死ser

話長唔長.話短唔短
終於執左,bye

成班好愛玩白貓

白貓po只係用黎吹下水同每朝講早晨

有病食藥啦

Mc係g黎 唔洗理佢

ME24小時開你波

都是臭G不用分得那麼仔細

淨間又要去買大陸4G卡

中移動定聯通好

歐洲時區

wow左未
活動唱k果關跌
得一階無得升，最多比小遙用

你算好，chok仲係停留緊上年睇re0

死廢青

wow左幾日啫 好小事

除左枝咪同薯條仲有無其他經裝

如果係劍嘅話，不如用 Haruka 劍專武好過啦

有無人同意d龜係白貓最賤物種
成日飛起阻人速刷

薯條差唔多場場跌都仲要搞其他野

龜不嬲on9

龜：

咁小遙50%經，唔通用隻拳角咩
佢出400rk+島經加倍再講
唔係都唔會打

仲有2個位放乜

手頭有月見雙 2把遙劍 1把地盤專都唔想刷

六爺夠左350駛鬼刷

無 302

大陽拳（薯條） 龍女（大工專）西面遙（專）是旦一隻拳（薯條）

是旦一隻劍 (遙專)

啲大神係到研點刷rk
Dim gun

我刷開極3

遙專同薯條都係+30%姐 有兩把咪用劍 反正家陣無咩角被動加經

carry埋我ok?

有無瞓位

我幫你含 你轉我ok?

全世界都知你係乜.jpg

捽開not轉

其實都差幾多下，極限應該係wasa薯條 2隻拳角薯條 小遙連專
之前有倍經先會打下，費事第日想升升餐死

1001

煮直警報

冇西瓜，由佢

佢開都斬撚左去

AGGER

打咁耐都冇薯條同咪
係咪真係有

又爆post

半粒鐘唔使刷咗三份薯條 我係打單機

半粒鐘
我以為必出
2棍打左4個薯條

只係出過相機